屌要咁多節日把撚咩,全部改哂佢做情人節咪得囉

點睇

有心嘅
日日都係情人節

情人節冇假放

放閃節

中秋情人節
聖誕情人節

講真
過而啲濕鳩節
又唔想出街 又唔想約人
啲人又問你做咩唔約人唔出街
答唔想 又比人話毒
其實我真係唔鐘意出街
終於明白點解過節咁大壓力

有錢嘅日日都係情人節